# Bot Telegram com informações da produção bibliografica da UFCA

## Como utilizar ?

Basta abrir o telegram e buscar nos contatos: @CimaiInformacao
e iniciar a conversar com o comando /start

Depois é só seguir as instruções do chat. 
